用igpu會間歇性黑mon1,2秒 點搞好？

試過改core voltage
好似好左一陣
之後又唔得

喺bios放係到都有事

底板 線 CPU 樣樣都有可能 點答你

同問，玩lol or csgo 入game or alt tab 出番主畫面都會眼前一黑。

我係用3400g 配 asus b450i 都有咁既問題

same
LM

試下用無邊界

因為你game set 左全螢幕